21/03/2020 21:16 元朗

黑警再度放走搞事白衣人
拍吓膊頭就走得！😡😡😡😡